====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: L ' atelier d ' Yves Lion et de ses associés prend appui sur les acquis du travail d ' architecte d ' Yves Lion , un travail centré sur le logement social , avant de s ' ouvrir vers des programmes complexes , puis de développer progressivement une activité d ' urbanisme aujourd ' hui en plein essor .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

